其實你地以前有無做popo 既朋友？

依家重係唔係

大撚把呢頭講黑警死全家
另一時又大把黑警FD

佢地一早自動quit晒whatsapp group

有依啲冚家剷
幫佢搵仔就岩

成個群都係做POPO 我地好FD既

有fd做警
大家仲係有講有笑

扮咩
上網鬧你就兇狠

無。

搵過仔要同你講咩

樓主即刻釣到隻5毛上水
好人好者唔講「group」, 反而講「群」，仲要一早俾我blocked 咗

又多隻5毛
#5、#6

自己離群兼block埋
以家見個勢淡，又解封返

係喇好威喇

你老母死全家啦
賤種

你係五毛，梗係同你有交流啦

上年6月後斷晒,因為嗰時我信香港人同連登,驚落錯注比佢地拖累清算

一年後我又跪又say sorry先有幾個同我friend返因為我知錯知自己蠢比連登呃左。原來出嚟永遠係condom,d所謂抗爭要申請,唔可以罵警察要乖d等攬炒等外國幫我地。

我知自己錯得好離譜,唔撚識分莊閒,唔知自己係做細做嘢要睇外國同香港警察頭

希望香港警察大人有大量原諒我地兒登仔唔識世界,想用把口同鍵盤改變香港

我代所有兒登仔同警察朋友講聲對唔住,明明坐係電腦前面同玩緊手機嘅我地先最有資格叫做popo

我無做啦
國家不要我了

減人工
變兩毛

為左湊字數收多d你都打得好辛苦下

就end game,諗返呢一年都有少少感觸,有d控制唔到情緒,唔好意思

好驚驚牙
心照啦傻西
popo咪又係年年加人工，仔女係學校蝦蝦霸霸
搵仔？人唔笑狗都吠

unfriend 晒了

block撚曬